PRODUCE48集中討論區（103）最後決賽直播睇宮脇咲良C位Nekoya

直播又可以睇櫻花跳Nekoya 啦

無template方便大家追

link

留名開波

屌塞車

LM

上個o個1001

大獲

唔啱規矩

應該有10分鐘廣告

而家TVING瘋狂播片係咪正常現象

相信Miyu

屌我啊屌我啊屌我啊

lm
好彩冇比斬巴開到，如果唔係應該會有好多柔B圖

ATC係7點準時開

好緊張

仲想po 圖Miyu做#1

喺汗蒸房睇直播

趕到係七點前返到屋企 仲去左muji買零食邊食邊睇

直播盡量唔好貼金剛棒THX

櫻C位出道

斬巴唔好意思搶撚左你個開post位我願意奉上曹B俾你享用

最後了

請大家多多支持
草莓大福 本田仁美

우리 곡 다시만아

幫佢升天

俞絲打記得投nako 靠你啦

櫻！！！！！！！

有冇翻譯 ？

仲有5分鐘

條賭注整合去左邊

IDOL TV有
普通話

奈子去咗邊

會唔會激動到心臟爆

相同gif po一兩張ok？驚太多會阻住進度
謝謝各位大大

各巴絲賭j行動:
1.手卷
如果曹婦出唔到道,我去時代廣埸開住喇吧唱cool哩

2. 奧利子子
如果仁美 彩燕 初媛入
油B唔入
我就買5隻pd48出道專抽比大家

3.孟浩
miyu, miu, hitomi, miru, sakura, nako, 佳恩，膠真，海允，初緩，權f，彩燕
呢度有10個入到我戒j三個月，入哂就半年

4.暗黑大雄
如果miyu sakura nako 仁美 出到道
一星期跑3日步，keep 1年

5. 名井南極地漩渦
嘈婦人喺pd48出唔到道，我會定期捐錢俾某一個慈善團體/非牟利機構
同 彩燕櫻花nako佳恩cube妹miu miho權f一齊出道+嘈婦出唔到道，半年唔食薯片

6.八月的蝴蝶
朴海允出到道就一年戒甜

7. Miyu唔好再佛
柔B出唔到道
我日日貼佢J圖上連登

8.非常後備
某婦岀唔到既話 抄哂依個post所有ac名

9.華可可
miu miyu 朱里一齊入,三個月唔飲奶茶。
加埋曹婦唔入,一年唔食甜野零食

10.Swderina
柔b出唔到道
我轉推柔b

11.金素慧
我仁美出到
我破例買柔B之後出道隻專

12.惠里想睡覺
曹婦出唔到道我用佢幅相做電話wallpaper一個月

13.L媽媽
miyu同miru同時出到道我唔再黑櫻

14.Ye_rin
miru sakura nako miu出到道我乜都得
頭6都韓妹我落街裸跑

15.鄭美美
miyu同miu出到道我3個月唔食零食

16.生命鬥士
曹婦出唔到道三個月唔打J

17.MisaMisa
曹b出到道我每日都j佢，j足3個月
我係lee到正式宣佈
聽晚櫻花一定會前2 出道
如果唔係我就跳樓+唔追lee隊
+
送多本usa chan寫真集同禾豬寫真+衛藤美彩+成隊乃木坂寫真

18.金娜榮
曹婦入唔到
我揸爆Misa對肥仔波

19.斬碌鳩落黎
我曹b聽日出到道我買10隻出道專同各位巴絲換曬做曹b小卡 再拍片燒爛曬啲卡佢

20.裴咲良
如果膠真出到sakura頭2，我3個月唔食零食
如果曺婦出唔到，我會買佢嘅出道專同改名做我愛柔理3個月

21.蟹柳
櫻花c位 我做啞鈴每次做多1倍

22.絲絲天棘出莓牆
佳恩出到道停飲珍珠奶茶三個月

23.殷初丁閣下
佳恩同初媛出到道我戒凍飲1個月

24.Miyumiyu
Miyu出道我食一個月純素

25.塔諾
如果曹婦入唔到
我送出禾豬寫真同飛鳥+白石同西野七瀨數本比大家抽

26.我愛sakura
如果mimimimi全數出道我戒檸檬茶戒台式飲品一年+如果櫻花c位出道既話一星期去跑三次步

27.Nako
頭6都韓妹我落街裸跑

28.肥婆狙擊專員
高朱出到道我介j一年

唔該

櫻花今晚要出道啊

就快開始好緊張 Miyu出道啦！！！

留名！

我權要出道呀

仆街 塞車

想要J why pee多啲

黎喇

Trust Miyu

緊張緊張

2分鐘

唔好召喚misa巴

癡撚線

就開波

好緊張呀

我地3個 要祝福miyu

安宥真，崔藝娜已確定入選出道，之後拜託了！

屌 賭j賭命玩到咁大

嚟喇嚟喇我櫻

早知今日射波

屌做咩share atc條link

數據睇直播
但係都卡下卡下
CSL

最後一戰, 請祝福本田仁美成功出道

發現未落bid
娜b入 曹唔入
1個月唔打丁

仁美黨

屌唔撚記得左

csl好垃圾

我坐左係酒店房門口睇 為左更順...

求文字直播

勁好笑 我隔離有個50代啊嬸話都要睇pd
仲話平日唔係11點做咩

阿媽搞咗個家庭plan 走唔甩

日文字幕

一陣多人到睇唔倒就仆街

Let's go 仁美1

佢投邊個？

早聟搭地鐵

直播應該無喎

成功趕返屋企

開播！

日本啲學界有廣告咁撚正

咪貼棒啦

lm

留個名

快d叫佢投nako

唔知喇 希望有

但仲未做既屌佢

做啦做啦

開始

奈子真係唔穩㗎

屋企個網係網上爬 咁我寧願用CSL

廣告

唔知喎

做喇

somi

播S1 PICK ME

我會
拎埋母親電話投

多撚到

快啲去問

出返日本D片

睇黎要miss前半個鐘

10分鐘

已經聽到台下d慘叫

食完飯趕得切入嚟

101？

我都係csl家庭plan

留個名先
支持佳恩海允出道！
曹婦收皮

似一開始播?

Pick me

仲未開始？

咩料

正呀 日本facebook 播番produce s1

想睇202

全速趕番屋企

仲播緊subway廣告

開錯台？

邊個係睇得架

第一次三個字內卸妝沖涼

50代都睇

Nako 加油

岩岩返屋企

沖呀

係咪要19:10先開波

係咪穿越咗時空？？

今晚係101 決賽？

dirty dirty

原來唔係得我伏 依排仲要成日斷線

第一季仲多啊 啲阿伯都睇架

係

支持矢吹奈子 yabuki nako出道

你會唔會睇睇下暈低

YES

係吖

係呀

見番個DJ

LM
Center Go Go

Pick me pick me pick me up

又遲開波

仲有冇得賭j

係啦
整點出左個預告仔

101首歌真係

我怕醜

允兒好正

廣告完未

柔理必須不能出道！！！

我想捐錢加戒薯片，請mnet完我心願

7:10

PICK ME洗腦中
一陣應該播男版奶呀奶

想睇season2 決賽

似係7:10開始

Bilibili個到仲未播廣告既

b站仲播緊包場片

一陣應該到我呀我

Nako Nako Nako 加油!!!!!!

睇文字好痛苦

終於跑到返屋企

柔理出道我第一個唯11

Idol 個個 係咪冇得fullscreen?

手機有得FULLSCREEN

跑

Nekkoya練習服版

應該唔止我地三個既

辛苦了

唔播奶呀奶

抽到佢小卡，我第1個直播火化小卡

我好興奮呀！！！！！！！！！！

Subway loop

啲廣告播完未...

手機睇嘅話 就冇得用手機上連登

一入地鐵好似入左結界咁

仁美加油

電話電腦

好耐冇This This This

無得睇。 願miyu miru入到

咁咪用電腦上連登

換電腦上

谷口都開始緊啦

下尾美羽,竹內美宥出道吧

頭先預告最後都出柔理大頭

屌atc條link已經3千3人

10分開始？

L爸爸點解冇得睇live?

仲有4分鐘

有冇facebook link

點解b站唔係播緊你地睇既野

B站32萬人

早送calendar

練習服版好鬼正

見到膠直 con廣告

Minju Miyu sakura齊出道lm

仲趕緊返歸

精神

Acuvue好識落廣告！

NakoMiku

仁美for sure

佢地睇緊fb live

一入港島線我好似與世隔絕咁

希望輸咗都整返個好似JBJ嘅團但唔包括柔理，柔理solo 啦

兩部手機睇
一部直播 一部連登

邉會

不停loop subway....

佢返idol school2出道喇

另一個b站直播

太興奮，驚暈低

一樣

1分鐘

送佢返Stone 唔好搞限定團

唔好遺害人間，做佢隊友好慘

有兩部電話真開心

因為比人包緊場唔入正題就會keep住播啲片

火星出道喇
地球唔適合佢

上呀柔b

50s

開始未呀

仲未到屋企是否gg

要番工冇法

may j lee ig

導師團隊都準備好

好快有得睇最後舞台

海允一定要入到呀

櫻花C位下尾出道戒丁一個月

向井地美音

It’s show time

剛剛到家，開始左未？

aqstream朋友？

點解我睇b站全部都係華沙

desktop直播 notebook連登

1MINS

X2

Lag一下都心病發

畜生道出道啱佢，包做c位

1分

黎啦

我係

大家食定鎮靜劑先

我very3緊

開波啦

有冇人睇緊櫻花veryx3

開波

Start

+1

問波

殺呀

仆街b站lag左

開始啦

好lag點搞

4.11初錄影

播緊4月pd48嘅野先

開波！

加油海允

衝呀MIYU HITOMI

來了

快啦屌將軍澳岀觀塘塞左20分鐘都未岀到

妖鋼琴

一開波好sad

又要哭 ？

無miyu就唔追呢個團

初心催淚時間

b站卡到呢

快哭了

屌lag左

曺婦入唔到 我賭日日去做運動
利申一年做唔到一次

哭先係節目重點

嚟料

支持我彩燕!!!!!!!!!!!!衝啊

日文字幕

終於跟機落注

頂,又係開頭全韓妹

仁美

未live

加油miyu 膠真nako

仁美細個

娜B好Cute

仁美超可愛

櫻花加油！

小仁美

好多bb相

芭蕾舞

依加開始lag 屌佢

ok台開始窒到仆街完全睇唔到

呢個背景音樂好正

hi醬

嗚嗚

又SAVE低後備台先
我自己最快 Idoltv > ok.ru > Bilibili
但我都係優先Bilibili先

暫時未有普B

Idoltv lack到

油膩

婦

Aq目前仲好順

珉周又喊

權B真係愈睇愈正 明明一開波覺佢好老

日本facebook好順

權b

B站好啲 快啲轉啦

佳恩阿媽

>

子瑜

邊條有日文字幕

跟機
佢入唔到每日跑5km
跑足一個月

又喊

sadfrog真係sad到

我ok台轉咗bilibili 暫時順暢

好想哭

瘦左好多啊 一開始塊面好顆架

邊度有日文字幕？

因為.....

岩岩好趕得切，一開又見到佳恩喊
佳恩啊，出道吧

佳恩

有少流馬尿

扮工之下，要扮到好唔緊張

好圓

佳恩呀 你要出道呀

202 鋼琴

櫻花

我好順

屌啊竟然放毒

畀睇唔到LIVE嘅巴打們

40幾萬人睇緊bilibili

好彩日韓文都識聽

妖，櫻花又係播翻第一集啲野

我真要出道！

好想出道

那呀那鋼琴版真係不得了

想出道啊

又拿呀拿bgm 唔好咁啦

仁美要出道呀

曹婦死開！

戲玉

睇到個彈幕只給miyu一句話

第一次睇produce決賽live
個po快到

黎喇黎喇

開頭就咁催淚

屌 fb順過ok

唉好心急

好想快d睇櫻花做c

開頭段片好似冇乜曹婦

係咁播韓妹，吊

今季啲數據都打飛機

膠真bb加油

來了！

跳左主題曲？
twitter有相

夠票喇

咪燈

又偷人片播

Nekoya

播左咁耐...nako去左邊??

我唔捨得班女啊

1個鏡頭都嫌多

開波
nekoya

屌你地推得太快 睇到連登 睇唔到直播

要慶幸唔係剪曬
好似係

岩岩趕到返黎

哇個頭

膠真一定要得阿 屌你老母

昇基個頭

終於到la

李PD傻仔頭

昇基個頭搞乜

個頭咩料

代表個髮型咁7既

有埋日文

十兄弟頭？

我都係 本身好少追野睇 呢個完左都唔知睇乜好

屌你日本配音？

頂 有日文配音既今次

昇基個髮型

傻仔頭

李昇基個頭好似傻仔

好薯

第一係....

All back咪幾好

眉上

李勝基個頭咩事，係咪想同番開始果時呼應番

曹婦 C 位出道

勝基型左咁多期
最後反而柒左

決賽先整個傻仔頭

即時日文傳譯
我想佢用字幕整好啲

李勝基個頭7到

即時日文翻譯

裴老師

李昇基Gel下個頭啦

造型師玩鳩昇基

IOI

ioi啊

咩髮型 大笑出聲

真有情

哇好正

呀

nako

nako...

1秒IOI

SOMI

好撚正

somi呀

FB超順

Hi醬同我贏左佢

好大個nako牌

哇個nako手幅好大

凹左入去

上年BOA就爆面油
今年昇基剪個傻仔頭
做乜鳩

點解冇啦啦有日文配音

係 但有日文配音GG

啱呀

求link

仲要女人配音不了

sakura今日靚到癲呀！！！！！

無得投票

好似阿旺

仁美11號, lucky number

請投11號

AKB專頁

日本妹個名要打好長

超靚

#9 #19

我真娜B gogogo!

跟上集排名

女神

請投13號

gogogo

神終於誕生了

買左飯但唔得閒食，又要上連登又要睇直播

好緊要,要投票了
大叔網吧準備好未

咁先正

1sms=??????

叉共共一一

sms等於幾多票

請投nako一票

點解喵會係韓國咁紅

講投票喇喎

鏡頭一到nako 即刻凹落去

正

Nekkoya

fb好順

櫻花屈機到

C位

。。。。。。。。。。。。

始終都係櫻花C最正

冇左聲

Mute左

日本果度mute晒

阿邊個今日好靚

屌

Miu個頭

聲呢

Mute乜撚

下尾好靚呀

櫻花天生center

清純俾d表情呀

彩燕

我真今日長頭髮！！！

japan fb唔播得主題曲

好撚正。。。。。。。。

個鏡頭做乜9

呀邊個full turbo韓妝

好多嬲

長髮膠真

膠真駁左頭髮 差啲搵唔到佢

好感動呀

娜b個頭

睇畫面算

阿邊個！

岩呀 Ching

全部有鏡

遠鏡垃圾

miu靚到

miyu企則太好

其他人要出黎了

Miu個頭幾好睇

比人foul 個班呢

即刻去
有返聲

後面出嚟啦

索到喊

係咪版權問題

3秒ioi

後面出晒黎

長髮膠真無得輸，唔該佢唔好再剪短

齊人好正

靚

doa

好正呀 好滾動

點解唔播得聲

娜榮呀

nako好撚靚

屌差D流眼淚

Sakura 今次畫到粒星星

見到北姑咸左出黎

moe
馬尾好易認

Nako好靚女

moe

bilibili delay

嘩屌
金毛Joey

一眼就望到金毛

屌 金毛個頭乜料

金joey nanananana

惠里

eriiiii

JOEY C位

嘩，惠里

嘩屌金毛個頭

好想喊

ERII

櫻花c真係冇得輸

個地板W

全部上台好滾動呀

咁撚多人你同我close up joey?

屌你影Joey 大頭

erii!

惠里呀

金毛

Mako

見到mako
正到

金毛joey foul咗都要嚇我

erii識wink

我娜榮呢

禾珠有冇嚟

真子

哭左

禾珠呢?

YENA岀道吧😭❤️

金毛joey個頭好核突

膠真直髮

娜B執陰咩事

仲有真子，睇到我眼濕濕

想問邊度睇最順，idoltv直播好疾

惠理

SAE

miu真係好靚

Fb

Sakura真係靚到傻左

惠里不想睡了

Diu 一去到直播就變咗單機連登

b站轉分流

娜榮b

真係靚到cls

權F 朱里 彩元 去呀

最鍾意宮脇

數據不給力

一表演唔同左人，有氣場

娜榮

清純今日好白

我雙開 一lag即刻轉

馬尾娜榮

仁美冇鏡頭嘅喂

山田

Noe

Noe嚇親我

Noe個頭

山田呀

係咪有人大叫bb人

Noe竟然有ending鏡頭

聽到有人叫bibian

哇頂 呢個shot 櫻花100分 叫左出黎

世正做乜咁黑

山田黎架

有人好大聲叫VIVIAN

我聽到有人叫erii arrrrrr

NOE 好CUTE

有呀 你係咪skip左

想喊

韓妝女神呀邊個

好撚大聲BB人

2個bilibili都lag

痴線,竟然係NOE最後有鏡頭

屌一見到noe 笑死我

咁多人叫BB人

b站

Miss左頭10分鐘

清純D 鏡頭仲多過櫻

見到惠里 好感動呀

去左火星返黎

喂 sms即係當幾票

B站都lag

美娜

wanna one 睇到都覺得累

投佳恩定權F好

直播窒窒地
有就好

黑左好耐

有配音

ioi

好慘

sms當一票？

B 站好順但側邊D野好煩

見番out 左嘅人

日文度係專登mute左首歌

冇講咩?

我反而b站最順

個鏡頭好似暈撚咗

又VIVIAN????

日文配音

順係順 但個wifi唔掂 可能太多人睇

有冇人cap到長頭髮膠真

我都聽返韓文算

有靚仔觀眾

minju老死 唔識串chu 黎左

有半邊睇

7票

SMS 一票當七票

小儀

1sms=7

佢個頭又搞乜

果然sms投票一票等如7票

呀邊個好多鏡頭
好靚呀

柳會勝

may j

1SMS=7票

唔識聽韓文好後悔無學

係 好fd 架佢地，成日睇佢啲片

櫻花要贏啊
韓飯拜託啊

久唔久就比一兩秒IOI WANNA ONE你

想pick李昇基

死忠投票喇

點解佢係台下

我黎了最後直播

miyu媽媽？

屌頂唔順佢個傳譯

韓飯要爭氣呀

係咪miyu媽 ！

調轉咗舉啊櫻飯

fnc

miyu媽媽粉

miyu媽黎?似到呢

裴老師: 要投3號了

Miru有機會 如果現場SMS 佢舞台勁人黎

唔比AJY會被人屌死

都係睇返b站順d又冇配音

好似係

清純媽都好似佢

求韓飯生生性性做人

Sakura 靚到痴線

終於返到
李代表好柒

識日文得啦

但係呢個最順

頭先嗰個同清純都好似

miyu miu要出道呀

佢個樣好後生

似到好似清純舉緊自己個牌

group名

公開名了

會叫咩名

公布組合名？

裴老師好搞笑

美波外婆

係咪呀媽

似樣咼佢阿媽 清純

韓飯 求你做下好人 HI醬需要你地

咁快開名

現場D人有自己ONE PICK

上啊

公開喇

facebook頭先聽唔到nekoya

FB又順又清又有日文傳播

今季一路票都唔多 直播呢7票真係可能影響大局

我發現原來我都聽得明7成韓文

12one

Group 名 IZONE

jm9

IZONE

開名都好緊張

Izone

聽日都睇中字架啦

網吧名？

唔好聽

izone????

我睇B站都順 係唔鍾意佢好多嘢阻撚住晒

屌
商場名嚟嘅

i zone?

個名係jm9

..........

iphone

乜撚名

izone

好柒個名

乜鳩野IZONE..

IZ ONE 點解

？？？？

網吧

iphone d fd？

屌咩名黎

乜撚野

咁柒架

soyou笑到

點解係IZONE

乜名嚟

soyou好qq

d人冇乜反應

乜黎

網吧咩屌

勁多人叫erii
大家請投18號

IZ NE

網吧名

怪怪地

好7呀 叫pd48咪幾好

乜野黎

乜撚野名黎

做乜鳩
去網吧打機???

sor,我真係笑撚左個名

i-one

笑死

屌 咩名黎

I will仲好

I One

i-one…?

個名

好難聽

叫I WILL好過啦

個logo

網吧名????

笑到SOYOU

好彩唔係I WILL

wifi名咁
Y5zone

O字有一點係咪=日本個日字

係咪有本電腦雜誌差唔多名？？？

IZ-ONE

iZone

明明ioi wanna one好正點解48搞d咁嘅嘢

Ezone d frd

仲衰過i will

Somi!!!!!!!!!!!

仲未見到柚子

IWILL都好過佢

整到個12就改名？

佢有講係7票？？
睇動畫個到無講係7票

y2kzone d fd

點解一定要同一字有關?

bilibili delay一分鐘都有

Yes i love it

yes I love it

電腦雜誌名咩 IZONE

笑左出聲

世正

Ioi

Somi

冇咗YES

好正呀IOI

好耐無聽過啦

Somi幾時搵到工開

個鏡頭會唔會太近 但佢皮膚好好

SOMI!!!!

好想喊 淨係出到彈幕但畫面唔郁

跪求其他link

所以話邊忽似
有情咁撚靚

IOI WO

網吧女團

新post IZ one可以?

見到真有情都有d靈堂幻覺

我都係諗起呢本野

Yes I love it

iphone老翻

agger

屌柚子同大黃坐

i zone 好似打機雜誌

哇00個頭色

Dannie

唉滋灣

daniel

佢係咪想ioi+wanna one = i ? one

上網吧有女女教你上網
屌你咩上個世紀既野

柚子

wo係黎齊？

個名真係好好笑
izone

wanna one 96line😍😍

在奐

如果大輝叫人支持番他絲蚊那隊櫻花miyu海允清純係咪應該可以全員出道

姜丹好撚殘咁

IZONE
IZ = 12
即係12ONE

個名邊撚個揀啊

叫one plus 3仲好啦

個名係咪櫻吹投出泥

講緊乜，問佢地鍾唔鍾意個名？

搞柒埋個post 名

12+one = izone

IZONE個名鳩改咁

正解
唉滋灣

十二名少女合而為一既瞬間 所以IZ ONE

佢地攰到
大輝對眼紅曬

櫻: 名正言順打機

最忙係佢 好難唔殘

I ZONE

好柒呀個名

叫返pd48

Izone以為係電腦雜誌黎

即係13個出道？

個post名尾先加返izone

SEXY ZONE姊妹團

真係fortunate/Iwill 都好過佢啦

個名幾好但讀出黎好7

I ONE打機

我記得上年wanna one個名現場有人笑

唔想接受呢個團名

正叔！！！！

sejeong真係好黑

世正呀

世正黑左咁多

我叔

thanks

真係有d柒

點讀
eyes one?

黑肉

成陣mk味出晒嚟
仲要係2000年代嘅mk

好黑

接受啦

我正好陽光

去完火星黎

呢個原因

錄音啦

廣告都笑9個名

白虎

練習

播片時間

白虎！！！！

世靜超正

而家睇返fb先

Somi黎會唔會好感慨當年出道咁風光宜家搞成咁

好難唔黑

白虎！！！！！

膠真黎料啦

世正黑左仲正

突然覺得ioi 同wanna one改得好好

跳得咁突然嘅

諗個個係咪on9

要開po

長髮海允

Hi

屌公廁名嚟

當初一聽都係

究竟邊個諗㗎

logo

沉殿一陣都算係好事嚟嘅

搵人開定新post

仁美呀

白虎日文都幾好喎

仁美BB

真係就喊 咁辛苦趕番黎但睇唔到

谷膠真喎

膠真bb

miyu馬尾

前幾年攻過日

要推我真上位

應該啦 太遲谷

Diu ar 2秒鏡頭 Hi醬

活動過嘛

（主唱）

膠真唱得ok喎個句

膠真

Miyu

推膠真啦

膠真入咗搶救名單

馬尾合集有新圖

幫緊膠真喎，咁多鏡頭

勁喎唱到 果然係全能

頂住呀膠真

唔通真係曹C?

膠真op

主唱真

PRODUCE48集中討論區（104）IZONE乜撚野名黎架

膠真入到就好

唉 miyu

宥真贏左個位啦

膠真唱到

又惡剪

上呀我真

惡剪要黎

屌 又惡剪

收得皮

無限播

Miyu冇啦唉

上集唔係真係惡剪呀？

we never know that....膠真

啱啱出去同我阿媽講陣間自閉係房食飯
我老豆啤住我

真係要轉part

Miyu頂住

MIYU RIP

Miyu啲尾音成日都好唔穩

換part

miyu啲震音勁到

miyu

izone集中討論區

台下班人狂叫我真

又惡剪miyu

最後一集就好心啦 屌

聽到嗌宥真

miyu byebye

救膠真

巧巧天

點解有台下叫聲